我今日講比藍絲父母嘅一個小故事

有一日小明去街市買餸，佢用十蚊買左五蚊野，理應就找翻五蚊比小明，但個街市佬就無找，不滿下小明就喺到同街市佬辯駁叫佢找返五蚊，但街市佬無理佢不特止仲叫左胖虎出嚟話小明喺到搞事，但小明無驚過胖虎，繼續申訴不公，胖虎見狀就打到小明唔敢講，一直打一直打，小明都比佢打到頭破血流，因為小明堅信自己係啱嘅，打打下終於小明忍唔住推開胖虎，跟住胖虎就同其他圍觀指住手上被推嘅紅印同群眾講

「你地睇下佢打人呀」

其他群眾議論紛紛，有部分群眾指住小明講

「要返五蚊咪要返五蚊囉洗咩打人呀」

「五蚊咋嘛，算啦，你唔好搞咁多野咪唔會比人打囉，最衰都係你自己啦，攞嚟搞」

「為左五蚊搞到呢度污煙漳氣！走啦」

我講完呢個故仔之後，我嘅父母就啞口無言，其他有類似煩惱嘅巴絲可以試下

佢地話小明收左隔離檔口錢搞事

[緊急分析]法！不！責！眾！

要brain fuck 佢哋

要軟唔要硬

留明

推

我屋企人仲話個個都暴徒 收哂錢

講左個故仔未先

不了

如果真係咁易講得通就唔會變深藍啦，人講乜佢地信乜，講道理唔聽，理虧發爛渣，唉我都唔想講

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母